# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2013-2015
# Wei Ding <dyw.net@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-mysql\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-26 06:32-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-28 02:54+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-mysql/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Are you sure you want to reset the root password?"
msgstr "确定要重设 root 账户密码吗？"

msgid "Bind address"
msgstr "绑定地址"

msgid "Check this box if database is stored on ZFS filesystem."
msgstr "如果数据库文件存放在ZFS文件系统请勾选该项。"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Data directory"
msgstr "数据目录"

msgid "Disable AIO"
msgstr "关闭AIO"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable networking"
msgstr "启用网络"

msgid "Extra options"
msgstr "扩展选项"

msgid "Extra options for [mysqld] section of MySQL configuration."
msgstr "MySQL配置的 [mysqld] 扩展选项"

msgid "For more advanced usage try: "
msgstr "更多高级用法见："

msgid "IP address to listen on. Use 0.0.0.0 for all host IPs."
msgstr "地址监听 IP 地址，用 0.0.0.0 表示所有 IP。"

msgid ""
"It should be noted that the shared folder should be empty when applying the "
"configuration and should not be altered with additional files. The reason "
"for this is that the plugin will copy all files to the shared folder and "
"remove them from the old data location."
msgstr "注意该目录最好使用空文件夹来配置，以避免数据迁移时出错，因为应用设置后插件会拷贝旧数据目录中的文件到该目录，并且删除旧数据目录。"

msgid "Launch Management Site"
msgstr "运行管理后台"

msgid "Management"
msgstr "管理"

msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

msgid "MySQL Workbench"
msgstr "MySQL 工作台"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Port to listen on."
msgstr "监听端口。"

msgid "Reset MySQL root password"
msgstr "重设 MySQL root 账户密码"

msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

msgid "Resetting MySQL root password."
msgstr "重置  MySQL root 密码中。"

msgid "SQL management site"
msgstr "SQL 管理后台"

msgid "SQL management site."
msgstr "SQL 管理后台。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Show tab containing Management frame."
msgstr "在标签页显示管理后台。"

msgid ""
"The SQL web interface can be accessed <a href='/mysql/' "
"target='_blank'>here</a>."
msgstr "SQL Web界面可以点击<a href='/mysql/' target='_blank'>这里</a>访问了。"

msgid "The location where MySQL stores its data."
msgstr "存储MySQL数据的位置。"
